人仔狂跌，喜茶變相減價，飲邊隻好？

飲你老母呀支那仔

飲到班冚家鏟準備日日洗腎

飲喜茶不了 不如去重慶大廈飲chai

入去搏比印巴狗姦？